有冇巴打可以幫手check 下個supreme 36th backpack ?

入左個36代 對左其他都係真 係個紅tag怪怪地

無限感激

如果係假你可以點做

再諗
起碼有個知字先

假

認真？

邊個位？？

我都覺 但其他位一樣 咁先頂癮

呢個角度會唔會好d

推

p

唔似真

好怪 印到歪

都係因為個紅tag？

因為個袋2手收所來個tag有d殘
我睇box同扣都覺得冇問題

算啦 買得二手就有風險

好假

因為佢話係fb grp入果陣都有開po問過係咪legit
果陣有人話係
我自己check又覺得似真 box位果d同個tag d字型係一樣
就買左

如果firm係假我搵條友退返錢

made in China 啲質素係咁上下

如果係咁細先睇倒仲做乜介意係rep callout嘅多數都係小學雞，tag位supreme不嬲唔太精致，無謂咁介懷